年年寵物節總有班乞兒R贈品仲要post 上網覺得自己威

養得寵物都咁慳
觀眾show送得比你都唔慌好野掛

做佢隻貓真係慘

所以香港啲女人其實同大陸女人一樣貪，仲要貪得好核突